孔融讓梨算唔算double standards

如題

點解？

孔融讓梨=>兄長愛弟弟
孔融唔讓梨=>長幼有序
點都贏

講多啲啦

可能係triple

無記錯孔融係細佬
佢讓梨=長幼有序
佢唔讓=目無尊長